{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 W699펜션(신축,조식제공) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせとしては未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも保護者の同意がなければ入室できません。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、ペット同伴可能なペンションをご利用ください。拒否された場合には払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も許されません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室を利用する場合、児童と幼児の安全に注意するようにという案内があります。 オーシャンビューバーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、炭とグリル料金がかかります。 朝食サービスとしてはアワビ粥が無料で提供され、常備薬は管理室で運営されています。 駐車はペンション内の駐車スペースで可能で、周辺の観光地としては万丈窟、ビザ林、サムヤン海岸道路などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも保護者の同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペット同伴可能なペンションをご利用ください。拒否された場合には払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理やバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も許されません。オーシャンビューバーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができます。炭とグリル料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮が必要な行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室を利用する場合、児童と幼児の安全に注意するようにという案内があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としてはどこがありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内の駐車スペースで可能で、周辺の観光地としては万丈窟、ビザ林、サムヤン海岸道路などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスについて教えてください。",
            "answer": "朝食サービスとしてはアワビ粥が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "常備薬は管理室で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 668
    }
}